其實問題本身就係中國身上

講真如果一個國家正正常常 點會佢管嘅地方會想獨立
根本就係管治得差 先搞到依家咁 仲要推哂啲罪名同責任去哂支持港獨啲人身上 屌你老母一國兩制